老老豆豆，呢場革命，勝算有幾大?

大家覺得呢場革命
仲有冇機會贏?

心急人上

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

only if we stand together

美國佬，幫到香港嗎？

香港人都係唔夠整心。唉...

華人都係笑料嘢，返工吧

有，可能以十年計

講真 如果繼續咁落去勝算接近0
大家心中有數

想話我五毛就慢慢

好膽心

都係等美國國會,而家香港人係谷緊道氣,小心解散軍同引戰狗就ok

機場春袋post好似越黎越少
搵唔到第二個春袋